法國機場訓一晩安唔安全？

最近好幸運有機會可以去法國
咁我又想去埋英國會一會朋友
喺法國CDG 機場21:00先落機
附近AB&B 又應該冇得咁夜先入住
而且我第一次去歐洲，人生路不熟
因為諗住第二日就搭flixbus 去倫敦
好驚即使搵到住宿之後，附近冇/搵唔到巴士可以去到倫敦
咁又知道CDG 直接有站
所以想請問喺呢個機場瞓一晚風險大唔大，會唔會俾人偷嘢 好驚

第一次去旅行去到咁不安

依段日子好好孝順父母

其實幾安全。
上年同女朋友一齊係法國機場過咗成晚，要睇係邊個terminal，基本上12點前霸定位就實無死。 記得要搵定socket位，唔係個個位附近都有，另外凌晨係無店會開， 所以自備定野食，不過有自助熱飲售賣機。不過如果你要轉terminal，最好12點前好到，我地上次就係成2點先到，搞到要行staff通道先上到去。

直接搭flixbus 過英國唔得咩

訓CDG機場第二朝一早搭easyjet/vueling落london啦
早訂機票隨時平過巴士

Ouibus 有 night bus from CDG à Londres

最好著到成個露宿者咁，千祈唔好衣著光鮮

坐通宵車過去

有frd係火車站瞓左比人偷野
機場都係小心啲啦

人生路不熟寧願你早d plan 好
book唔到酒店就上網book hostel

搭乜鬼flixbus, 買張單程飛倫敦咪算, 加埋行李幾百蚊咋

上網睇過嗰日班車最晏21:30
有車就唔洗上黎問

我記得 oui bus 2330 bercy 好似有車
你上 goeuro check 下

一定趕唔切喇 仲要搭過去bercy

其實你咁窮，就真係唔好學人去歐洲，成個乞依仔咁

舊年訓過一晚
安全既。 某D角落有露宿者訓， 但係你唔搞佢佢都唔會搞你。
成個機場都燈光火著， 人來人往， 我就唔見有賊眉賊眼準備偷野個D
同埋你都唔好旨意訓得好淋， 都係半睡半醒咁， 應該唔會俾人偷既。
最緊要搵個有差電既位。

其實你知唔知零晨訓機場既原意係咩 無通宵巴士又搭提早搭的士去又俾人話乞依仔 分享下個人經驗都俾人鬧 你真係惡過共產黨

其實你咁戇鳩，就真係唔好學人去旅行，成個戇鳩仔咁

謝謝

Welcome to LIHKG
呢度個個年薪過百萬，我地呢啲真係乞衣黎

12之後啲terminal 會閂？

痴撚線flixbus 坐到屎忽裂都未到 btw Paris CDG有好多軍警嘅 不過成個法國都係難民中東佬吉卜賽人黑人機場仲有垃圾的士佬不停R客你就小心啲啦 菊花應該保得住銀包就未必

我試過係CDG拎完行李唔入境附近有地方比你坐可以訓下，因為太早到又唔敢出去訓
但唔好成個訓曬上去，我都係抱住個gip訓，至少未出到去仲叫安全